女朋友懶到仆街

佢急尿 而且距離廁所只有兩步
但佢太懶唔願行

可以點逼佢去屙尿？

插到佢瀨向床

做女朋友廁所

辛苦多幾步,丟佢出去垃圾桶

屙尿都懶建議飛撚左佢

瀨西飲尿基本

屙落你口到

屙完啦
但坐咗喺到唔想起身
可以點算

驚個桶太細塞唔落

飲咗佢

可能佢想就地解決
野外露出

好愛女朋友，不了

打開你個口借住俾佢用裝住先
不過第日要還

我以為我男朋友開post